其實警察係保護市民既，有冇可能民選警署高層

如果以而家咁既制度，警察高層一定幫政府高層既